最近出個隻 ex-s gundam mg ver 1.5邊度仲有貨??

真係搶手到咁

ssp幾間模型鋪都有一棟喎,好搶手咩?

灣仔冇一間有貨
好少過九龍

我係淘寶廣洲啲店買 ， 運埋落黎都係680 港紙

我見之前街舖賣799 hkd

link??

淘寶打 mg exs 1.5 有

要平運費買廣州果啲舖，我大部分模型都係 一諾買

灣仔出SSP都唔係好遠姐

樓主港島貴族唔好過海整污糟你對鞋
你就繼續等到翻貨啦

過海啦周圍都有

模型倉今日賣$672

鴨脷洲高級人唔出城？